救命！ebay 買左野發現填錯一粒字

仆街 仲有冇得救
但google會照搵到個地方

下世小心啲

一粒英文字定一粒英文字母

英文字
就好似乜乜樓寫左做乜乜村咁
有冇人get到

Seller未寄咪那那聲message佢 週末郵局通常唔開既
寄左就係咁先

我都試過填錯字
結果寄咗去平行時空
樓主下世小心

唔會掛 一粒字咋wo

唔係下化
佢有我電話加ma
見到錯左唔會打嚟咩

應該無問題

咁駛撚寫地址咩，個郵差打俾你問你地址咪得囉

最緊要唔好打錯香港
嚟到香港郵政好醒，唔會有問題

巴打都試過？

試過寄野去泰國，點知寫左秦國
而家件野係喺西安展覽緊

好彩姐
我愛香港郵政
轉頭落街買返十打郵票支持下佢哋

無

9/10

再買過

其實佢都係寄黎HK,再細分地區,再由果區既人派
總之牌頭寫去HK,後面你作個假地址佢都照寄黎香港先
送到黎HK就係本地人派,打錯一兩個字母,派果個睇得明就得

無問題
無人睇呢D野
郵局個個都只會搵自己需要的KEY WORD
分分鐘錯左都無人知

以前做郵局
不過無事無幹都可以寄失的

放心晒
希望佢睇得明啦

之前由美國買野, 打多左個 g , 件野 tracking 去左第二區, 但唔明點解無電話問, 一直收唔到, 屈佢寄多次 以後幾大都寫清楚區名, 街名, submit 前 double check

寄左就叫賣家俾ref code 你
正正常常只要唔係垃圾速遞
有登記email/手機no
都可以改地址/取件時間

咁都幾唔好彩
我冇買保險
希望唔會寄失啦

我試試佢先
Thx巴打

我試過填錯街號，即刻pm賣家，無事

寄失好多原因
不過通常入郵局數
例如地址LABAL甩左
地址磨擦甩左色
地址填少填錯左野
中文地址自行翻譯做英文,但正式英文地址唔係直譯
用普通話拼音拼個地址當英文用
用葡文當英文地址
D字肉酸得濟之類

緊要最好掛號或者整多個保險

岩岩客務話會幫我改
放心了
但佢話最好取消交易再買過

知道係香港同有電話號碼咪得
到香港搵唔到有電話就會打俾你咖啦

試過frd比錯地址我
填錯隔離棟樓個名
結果又寄啱咗地址

取消交易好麻煩喎，信用卡又過哂數

RAP

嗯 唔會的
唔好再問 唔好再推

識有個香港人叫項少龍 係秦國撈到風山水起
可以去問問幫唔幫到手

郵遞員通常都好熟路

嚟到香港就得
到時郵局會聯絡你
驚就ebay搵賣家講聲

CRT. / Estate / house 都幾難會寫錯
分別都大喎

2年試過寫錯,到宜家都未收到貨

多咗喇

串錯字寫到甩皮甩骨啲郵差/速遞都識送，寄到嚟香港就得

香港郵政乜撚嘢奇怪地址寫法都見過
最顛試過冇寫邊個單位佢都可以派到

都係睇郵差睇唔睇得明

果粒字有幾大分別先？
又一城同第一城？

花園臺同花園城一樣差一隻字 但係差好遠

pm賣家好難咩

係錯就錯㗎啦
皇后大道東1號同大道西1號都係差一粒字
送貨唔會幫你唸埋有無打錯地址

會唔會係追返你個層所有單位d人名，對啱名就知係邊個單位